生食豬肉！女子全身爬滿「上百寄生蟲」 X光照嚇死網友

食用沒煮熟殺菌的食物，有可能因此感染寄生蟲！泰國一名女子因為生食豬肉，結果身體被數百隻絛蟲寄生，透過X光照片可以看到，絛蟲遍佈她的全身，連雙腿都沒能倖免，畫面相當驚悚。

▲女子雙腿中的密集白點，正是豬肉絛蟲。（圖／翻攝自臉書）

有網友3日在臉書分享一張X光照片，表示一名女子因為生食豬肉，導致身體被寄生蟲感染，只見X光照片中，女子全身、雙腳遍佈了密密麻麻的白色點點，而這些白點正是豬肉絛蟲。

▲女子生食豬肉，導致寄生蟲爬滿全身。（圖／翻攝自臉書）

據了解，這名女子已就醫接受治療，目前先服藥除掉一部分的寄生蟲，之後會再進行手術徹底清除。而X光照片曝光後，不少人看了狂起雞皮疙瘩，直呼「密集恐懼症慎入」、「好想吐」、「覺得全身都癢起來了…」

呢啲就高清大圖dllm

響個西爬出離

屌 毛管棟

今次要用千鳥先救得返

見到閪隙

好腥喎生豬肉

同佢扑野 條寄生蟲經條Jer Jer個尿道口進入

唔知點解覺得好正 有無得多圖

以為x光就唔使ban

你自己食吓生豬肉再照X光
自己拎番屋企J飽佢

幾時到肥媽，佢啲孫同埋陸浩明？

好似前年睇過

點醫？

食杜蟲藥

夠唔夠卓羅用

德國人最鍾意食生豬肉

豬連腐都食
所以伊斯蘭教唔比教徒食豬肉
因為佢地覺得豬好撚不潔
人又食垃圾又食屍體又食

駁唔到

諗起粒粒寄生蟲不停咁蠕動磨擦龜頭

億萬大軍 精蟲大戰寄生蟲 性交救女

第一張有條gap

J圖就240p
核突野就高清

對腳痕到仆街又r唔到

食包花塔餅也事都無啦，郁D就驚！

以為睇緊伊藤潤二

周圍生

感染豬肉絛蟲成蟲，人體會面黃肌瘦，無力等。
感染囊蚴，如果囊是在腦，人會出現癲癇，如果數量過多，會死亡。如果囊蚴寄生在眼球，會出現失明

一般情況下，豬在吃了有絛蟲卵的食物後，絛蟲卵在豬體內胃酸和酶的作用下開始孵化，生出六鉤蚴（hexacanth）。六鉤蚴接著進入豬的循環系統，最終在肌肉組織、腦組織等地方停留，發育成囊尾蚴，並被豬組織包圍形成一個囊（cyst）。當人吃了未煮熟的有絛蟲囊尾蚴的豬肉（通稱「米心肉」）後感染，囊尾蚴在人體小腸發育成豬肉絛蟲成蟲，頭節掛在小腸壁以吸取營養和並分生出節片以繁殖後代。

雷切勁d先救到

屌你老母癡撚線

Wow

之前有條大陸妹 果張仲撚恐怖

好嘔心啊 屌你老尾

油女志乃

有無科學jj解釋下點解d寄生蟲同d骨一樣咁光？

骨肌肉蟲卵唔同密度

密啲光啲

其實全部光嘅都係蟲卵

食粒藥就得

Fact check:

//And what's viewable in the x-rays are not the tapeworms themselves, but rather calcified cysts that were the end result of the infection. This news item as presented has some contradictory details (possibly due to translation issues), referencing tapeworms contracted through the consumption of raw fish but then discussing a type of tapeworm found only in pork.//

我估張圖應該係同一個case, 唔係蟲, 係鈣化襄

唔理佢會點
比D蟲吸乾?

人道毀滅

屌搞到我諗起條片係個男人包皮入面養咗好多蛆蟲
有無巴打睇過 睇完真係陰影

我終於知 砌你生豬肉係點解

d 蟲分佈得咁平均？真定假

睇到好痕

係啊，係鈣化囊

我記得house第一集講過

正常食藥就得 佢多得濟先要手術清

痴撚線

咁多 雷切先夠做

射咗

應該係尾骨黎

睇到毛管棟，但又忍唔住係咁睇

點解會生食豬
唔小心食到咪仆街

歐盟豬同東南亞豬肉邊有得比

成身毛管棟

宜家啲圈養豬都食？

想睇表面圖

迪達拉真係好勁

舊聞

屌正評引伏
頭皮麻哂

屌

求片

所以壽司刺身蠔真係盡量少食

肥媽 鯇魚

大脾果啲應該係蟲卵，唔係蟲

好撚嘔心 咁都食得落

條女係咪姓油女

河魚河生仲多蟲過生豬肉

屌起雞皮

千鳥得啦

豬肉有啲蟲可以上埋腦

豬肉煮熟都核突啦

咁撚多蟲

食牛會唔會係咁

下次煮嘢食嗰時我會小心啲

蟲蟲 唔驚

腳腳
佢上半身左右下角有波路

張圖有冇十年

x光點會睇到
擺明 fake news

食生蟹嗰啲照未

佐佐？

有女吊？

點解睇唔到

唔知discovery 定animal plantnet 有個節目講呢d

食完藥咁卵去咗邊
吸收咗定係點呀
會喺邊度跌返出嚟

個囊應該無害，人可以慢慢代謝啩

係啲蟲啫

主要會塞內臟

盆骨斷左？

關密度咩事 唔係物質吸收x-ray系數同厚度影響咩

不嬲唔會食任何生既肉類

啱聽

你覺得係正常途徑買到嘅豬肉
個啲豬生前會食腐食垃圾食屎體？

屌你老母起撚哂雞皮